（正視聽）Early vote 拜登佔優勢唔代表侵侵一定輸

有新聞話 early vote 拜登得票6成以上，但係唔代表任何野

未來兩三個星期拜登個仔既醜聞將會大爆發，然後拜登民望插水式下跌

11月將會係侵侵反擊既時候，家下定勝負係太早了

等鞭屍

太遲啦 而家唔出幾時出
各洲都開始投票

留名恥笑

如果個差距係10%
而個統計只係計實票冇計州分
咁拜就唔係贏硬

EARLY VOTE咁快有結果??
定又係民調黎?

好似可以改投票選擇？

票都投完再出醜聞把撚咩
我燈必勝

反而想睇China Joe當選, 任內確診腦退化, 要俾副總統接棒
睇下隻政治正確女人會搞到點

未投晒架喎

根本係問調

票都投撚左
有撚用
等死吧

喎 料唔可以咁早爆
太早爆會比時間消化曬

反正預早投埋支那祖嘅人都唔會係中間派嘅遊離選民

有人話2016年嘅early vote個差距希婆lead得仲大？

拜拜GOGOGO

Early vote 基本上投得大部分係鐵票，
佢地點都唔會改，
選舉結果係由中間選民決定，
基本上佢地係等到最後/唔投，
所以點解有人講「十月驚奇」，
因為美國生態係有咩爆都一定簡最後2-3星期，
直接影響中間選民決定，
成班講做咩唔快d出招根本一直都無留意過美國選舉，
人地依套政治生態玩左幾十年啦

yes

根本冇可能咁快知結果，左媒又做假

搞到變美利堅人民共和國，媒體都會粉飾太平

相信只係啲場外民調 , 先問有無 early vote , 有就問投左邊個 , 個抽樣方式任佢 up

呢個時間爆料係啱啱好
確保話題熱度又可以影響中間選民